hkbn 108蚊plan真係好離譜

上高登快到呢，油溏呢d死位竟然收到

屌佢老母我以前用csl,cmhk呢d位係一格都冇架嘛

你個plan又平又快叫人點同你打

食屎啦打手

利申 用緊

+1

垃圾plan黎

我98

一出街收爆
係屋企居然無信號

快過sun mobile

屌你樓主好用都話唔好用啦嘛，陣間一大堆人轉哂用hkbn拖慢哂真係多得你唔少